<resources>
    <string name="btn_permissionAsk">Спроси разрешения</string>
    <string name="btn_permission_usageStats">Настройки статистики использования</string>
    <string name="btn_settings_accum">Вычислять</string>
    <string name="btn_tweaks">Хитрости</string>
    <string name="chk_settings_gb">Отображайте данные в гигабайтах, а не в МБ.</string>
    <string name="chk_settings_inv" formatted="false">Отображать отложенные данные (столбцы уменьшатся со 100%dо 0%) вместо данных, используемых по умолчанию (столбцы увеличатся с 0%dо 100%).</string>
    <string name="chkbx_setting_altConv">Используйте альтернативное преобразование МБ</string>
    <string name="days">Дни</string>
    <string name="desc_tweaks">Настройки:\nСписок экспериментальных настроек для настройки некоторых свойств виджетов (при необходимости могут быть добавлены/ удалены в будущих версиях). Некоторые комбинации могут не работать вместе или давать нежелательные результаты (например, \"скрыть дату\" + \"скрыть данные\", при которых будет отображаться пустой виджет), но их можно безопасно включать / отключать, так что получайте удовольствие, настраивая их по своему усмотрению.\n\nВажный! Возможно, потребуется щелкнуть по существующим виджетам или удалить / добавить их для обновления.</string>
    <string name="h_title">Просмотр истории</string>
    <string name="h_toast_info">На этом экране отображается показатель использования за каждый день периода, соответствующий среднему показателю.\n\nПолоса справа означает, что использование было больше среднего, полоса слева - наоборот.\n\nВы также можете увидеть среднее и общее использование за весь период.\n\nИспользуйте кнопки, чтобы изменить период.</string>
    <string name="menu_title_android">Использование Android</string>
    <string name="menu_title_info">Инфо</string>
    <string name="months">Месяцы</string>
    <string name="s_title">Настройки</string>
    <string name="settings_mb">мегабайт</string>
    <string name="toast_activityNotFound">Активность Android не обнаружена.</string>
    <string name="toast_preview">Это всего лишь предварительный просмотр. Добавьте настоящий виджет на свой домашний экран!</string>
    <string name="tweak_advancedSecondary">Вторичный прогресс динамично адаптируется.</string>
    <string name="tweak_androidUsageButton">Откройте экран использования Android, нажав на кнопку виджета.</string>
    <string name="tweak_capNoWarp">Удерживайте планку на 100%без перекоса (на случай, если на вашем устройстве не отображается дополнительная планка).</string>
    <string name="tweak_hideBars">Скрытие строк данных и дат</string>
    <string name="tweak_hideData">Скрыть панель данных и текст (нижнюю)</string>
    <string name="tweak_hideDate">Скрыть строку даты и текст (верхний)</string>
    <string name="tweak_hideTexts">Скрыть текст данных и дат</string>
    <string name="tweak_showAverage">Показывать средние данные в виджете 1x1 (вместо показателя)</string>
    <string name="tweak_showConsumed">Показывать потребленные данные в виджете 1x1 (вместо тарифа)</string>
    <string name="tweak_showRemaining" formatted="false">Показывать оставшиеся данные вместо использованных (столбцы изменятся со 100%на 0%вместо 0%на 100%).</string>
    <string name="tweak_whiteWidgets">Показывать виджеты световой тематики (белый фон с черным текстом)</string>
    <string name="txt_average">средний</string>
    <string name="txt_desc_info">Это небольшая утилита-виджет для отображения использования тарифного плана с \'постоянной\' полосой использования. Полезно для отслеживания, превышаете ли вы или нет \'постоянное\' использование данных (если вы потребляете одинаковое количество данных каждую секунду).
<a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=com.trianguloy.continuousDataUsage">Приложение</a> создано <a href="mailto:correo--correo+appCDUW@hotmail.com?Subject=Continous data usage">TrianguloY</a>.  
Исходный код доступен на <a href="https://github.com/TrianguloY/Average-data-usage-widget">GitHub</a>.</string>
    <string name="txt_desc_permission_phoneState">уведомления:\nЧтобы при нажатии на виджет в нижней части экрана отображалось небольшое сообщение (всплывающее окно), Android теперь должен разрешить уведомления. Приложение не будет отправлять никаких стандартных уведомлений.</string>
    <string name="txt_desc_permission_usageStats" formatted="false">"PACKAGE_USAGE_STATS:
Требуется разрешение для получения информации о текущем использовании из "<a href="https://developer.android.com/reference/android/app/usage/NetworkStatsManager.html#querySummaryForDevice(int, %20java.lang.String, %20long, %20long)">службы использования</a>. Никакие другие данные не извлекаются и не используются. При необходимости нажмите кнопку ниже, выберите это приложение и включите разрешение.</string>
    <string name="txt_desc_setting_altConv">Альтернативное преобразование:\nПроверьте это, если показанное использование данных всегда меньше, чем реальное, отображаемое приложением вашей компании. [Технические подробности: для преобразования байтов в мегабайты используется значение 1000 вместо 1024]</string>
    <string name="txt_desc_setting_periodInfo">Продолжительность периода:\nВыберите продолжительность периода данных, например, 1 месяц, 7 дней (неделя), 28 дней, 1 день…</string>
    <string name="txt_desc_setting_periodStart">Начало периода:\nВыберите первый день (включительно) текущего периода, начиная с сегодняшнего дня. Например, если у вас ежемесячный период, который меняется каждый месяц, выберите 1-й день текущего месяца.\nЭто значение будет автоматически обновляться при каждом изменении текущего периода. Примечание: если вы настроите его неправильно (например, выберете следующий день), он также будет автоматически обновляться. Вы можете закрыть и снова открыть экран настроек, чтобы выполнить принудительное обновление.</string>
    <string name="txt_desc_setting_totalData">Общее количество данных:\nколичество использованных данных отображается в верхней строке при полном заполнении. Обычно это лимит вашего тарифного плана. В мегабайтах (МБ)</string>
    <string name="txt_desc_widget">Описание виджета: \n- Верхняя строка показывает оптимальное постоянное использование: 0 в начале периода, половина в середине периода, полная в конце. \n- Нижняя строка показывает текущее использование. Если нижняя строка меньше верхней, то при такой скорости у вас будут неиспользованные данные. Если она больше, то вы, вероятно, превысите ее. \n- Нажмите правую кнопку виджета, чтобы открыть список истории, нажмите на текст, чтобы показать соответствующий день текущего использования, нажмите в любом другом месте, чтобы обновить его вручную (он обновляется автоматически).</string>
    <string name="txt_error_noPermisionState">Ошибка при получении состояния разрешения</string>
    <string name="txt_permissionGranted">Разрешение получено</string>
    <string name="txt_permissionNeeded">Требуется разрешение</string>
    <string name="txt_permissionNotGranted">Разрешение не предоставлено</string>
    <string name="txt_settings_accum">Накопленные периоды:\nКоличество периодов, в течение которых неиспользуемые данные сохраняются для будущих периодов. Если равно нулю, неиспользуемые данные теряются при смене периода. Если нет, неиспользованные мегабайты из предыдущих n периодов будут израсходованы раньше текущих (до тех пор будет отображаться \"отрицательное\" использование). Пример: если ваш поставщик данных \"накапливает мегабайты за последние три месяца\" (с указанием месячного периода), введите 3.</string>
    <string name="txt_settings_accum_extra">Накопленные значения в мегабитах/смещение данных:\nЗначения в мегабитах, накопленные за предыдущий период (общие данные о смещении). Это значение будет добавлено к доступным данным за текущий период. Вы можете использовать его для смещения отображаемого значения (введите отрицательное значение, чтобы вычесть доступные данные).\nЭто значение будет автоматически обновляться при каждом изменении текущего периода, но если вы включаете это в первый раз, вам может потребоваться вручную ввести накопленные значения за предыдущий период (уточните у своего поставщика данных). В качестве альтернативы вы можете нажать кнопку для настройки с использованием других помощников. Вы можете отредактировать его в любое время.</string>
    <string name="txt_settings_decimals">Десятичные:\nКоличество знаков после запятой, которые будут отображаться в числах данных.</string>
    <string name="txt_settings_gb">МБ или ГБ:</string>
    <string name="txt_settings_inv">Ожидающий/использованный:</string>
    <string name="txt_title_info">Информация:</string>
    <string name="txt_title_permissions">Разрешения:</string>
    <string name="txt_title_settings">Настройки:</string>
    <string name="txt_total">весь</string>
    <string name="txt_visible_message">Укажите здесь, что должен отображать виджет, и данные будут настроены соответствующим образом</string>
    <string name="txt_visible_title">Текущее значение</string>
    <string name="txt_widget_errorQuering">Ошибка при запросе данных</string>
    <string name="txt_widget_errorService">Услуга недоступна</string>
    <string name="txt_widget_noPermission">Отсутствует разрешение</string>
    <string name="txt_widget_unloaded">-загрузка-</string>
    <string name="wdgLabel_progressBars">Индикаторы выполнения (4x1)</string>
    <string name="wdgLabel_rate">Скорость (1x1)</string>
</resources>
